想請問吓呢個post啲人做緊乜野？

老蘭協會主席話好理解警方 明唔明呀

人地明明成段第2段都屌緊催淚彈
講完「理解警察」 後下一句已經屌返佢令營業雪上加霜

樓主淨係放大「理解」呢個字
仲要好勇躍不停reply人
加大個怨氣
但下面嘅人又真係響應

做乜事？？？

push

因為老蘭真係春袋 要鬼出po叫手足罷老蘭

唔想分化
但留言係真心定假膠？？

盛智文：警察冇做錯怕咩人查？支持成立獨立調查委員會！

風向：盛智文奶共！罷買LKF！

無讀過書嘅人，係唔知啲文人最鍾意將真心話放喺「不過」之後

幫推